如果寫一隻AI出黎，比佢上連登

最後隻AI會變成點?

會變只係識講粗口

覺得世界很美好

變成一個萬能插

女人係雞
日本世界第一
人均月入5萬
蟔蝻蚑全部要滅絕
諗到再講

隻AI而家叫肥絲大隻

而家都唔只一隻啦

叫人用Linux

洗左自己個os轉用linus

已經有啦
肥絲咪係囉

有奶便是娘

hi

隻AI會不斷出gay post (有高清圖) 嗰隻
名副其實將連登變為香港最大同性交友平台

會變咗第二個肥絲